轉攻區選算啦.運動皮已收

咁多後生素人出黎選 好encouraging呀.

拉

善用起底功能